政府決定與民為敵，我地就唯有好好地做個敵人

一係我地做晒階下囚，一係解散林鄭政權
冇第三條路。

香港人，加油。